鍾斯你死撚左佢啦

咁都可以入選23人